scarcity of resources & means of production

如果資源充足、生產資料又好平，咁貨幣係咪可以印多啲都唔會通貨膨脹！？